日本BMC活性炭口罩有用？

係日本搵到BMC嘅活性炭口罩
有齊BFE VFE PFE三個測試
但係之前有人話活性炭冇用
咁到底呢款有齊三個測試嘅活性炭係有冇用？

有齊咪有用

其實唔係活性灰冇用
係淨係得一層活性灰冇用
只要面係防水
底係吸水
中間多一層係PFE基本上已經夠曬
佢加多層活性灰唔會對效能有影響...

BMC 有隻有活性炭，齊曬 PFE BFE VFE, 仲有保濕